有冇人走去影旺角東站個沙鍋雲吞雞展覽？

想問下玻璃反光除左用CPL就之外，Photoshop 有冇方法整走佢？呢個問題都成日困擾我好耐

仲以為真係有雲吞雞睇

好耐冇見既名

我都以為係

係咪佢本尊嚟架？

same

唔知喎